人民日報--新加坡有義務回歸中國

link?

宇宙有義務回歸中國的

假新聞